★爆鑊了！Apple ios 10.3.3驗證緊急重新開放！

10月6日消息

隨著iOS 11.0.2系統更新的發布，蘋果也在昨天正式關閉了iOS 10.3.3和iOS 11.0的系統驗證通道。這意味著已經更新到最新iOS系統的iPhone 、iPad和iPod Touch用戶，將無法再降級回到老版本系統。

不過今天早晨，蘋果竟然重新開啟了iPhone 6s的iOS 10.3.3的系統驗證通道，目前尚不清楚具體原因，

蘋果耳洗

説好的經過ifandog詳細測試數個月，歷時10個beta呢？

垃圾公司專聘垃圾

標題黨，內文「不清楚狀況」,標題「爆鑊」,負皮冇情講

WHY IN CC台

Gay cook遇beta 測試騙徒黨，專呃人工！

手機台block晒老貓，單機

apple is CC

全apple冇人識fix堆bug，當然 不清楚

係咪左膠管理層請得太多殘障人士同小數族裔呀？

我不嬲覺得呢種政治正確係計時炸彈

apple太多弱智人士

老貓點睇APPLE STORE越來越多MK做
D女仲好正

係，沙田嗰間上次去買iPad見到個幾好，唔知仲有冇做?

冇著裙，不了

push

係咪Apple Store會全線執笠? 到時精靈變廢青? 大量人拎老綜可能要減錢先得喎

好事

逃生門

你份老綜扣一半分比佢哋，仲好事?

老貓，今年綜援出雙糧你諗掂點洗未？

是咪益比apple

個死gay 幾時收皮

gay cook作風同林早洩一柒樣

但你咪一樣日日上高登，用iPad